7500軍開始重整未?

我係7500大將軍
同志們, 軍心不可亂也!

72手 8.43坐到外太空了

8.49依家唔知點算

8.35入
唔知幾時走到

8.85 1000股
8.12 3400股
點算

呢轉上望25000
坐下囉

10蚊溝到而家
賣埋其他黎溝..

好彩琴日轉投牛軍

+1

疫情炒完

到升災

上返25000 就如疫情沒發生過一樣

7.8 all in

係咪有人10蚊入仲未走

成隊人都換血了

咩年代呀仲7500

唔洗急 等2幻5 馬上入

7.7@6000

慘過買匯豐

10.4重貨都未走呀

9.3重貨仲未走

仲有排跌
點重整呀大將軍

師兄幾多手

走啦走啦, 轉哂勢喇!

8.3

30手8.3

43手8.26

83手@$9

溝貨再戰

跌跌跌

大成膠呀今日 7500聽日溝貪啦 兩倍反向呀

聽日allin溝淡 100%淡倉7500

8.17@4600

we are never walk alone

7.65@5000

已經轉投牛軍一星期
心郁郁預備反手

今日

ME 7.73@5000

咁算高j?

放咗未

龜頭巴走左未？

未

諗住幾時走

我都諗住果日走，點知又跌返落去sosad，跌市跟唔足真係好難返家鄉

咁多淡友 仲有排挾

就快夾完 除非疫情見頂
唔係冇可能會繼續上

聽左呢句都半個月

7500 唔係俾你人用來坐

一日未合股驚乜
10合一又返上10蚊

唔驚蝕價?